ABC NEWS ，50min 全紀錄，好多PoPo 打人片段都有記錄

ABC NEWS ，50min 全紀錄，好多PoPo 打人片段都有記錄，仲update 到830大搜捕，非常全面。奈何得500幾個share ~~ 大家幫手推爆佢！俾世界見到 🙌🏼🙌🏼

推

push